tvb已經跨張到連我淺藍父母都話唔睇

話說琴晚6點半新聞報道有10分鐘係講反暴力集會

我老豆彈左句唔怪得比人搞啦

呢啲集會就有篇報導

和你shop就輕輕帶過

所以話狂宣傳佢真係有用

誇

當年亞視都係咁樣死 不出3年tvb 都1樣跌到單位數收視跟住byebye

證明呢啲黑警家屬圍爐大會已經無效用

其實已經行緊後路，又係轉買劇個路線

下個階段就係不停重播

琴日食飯播緊cctvb新聞， 訪問緊工展會D人，有個人話已經3個月冇出街買嘢。 屋企個深藍老母話「挑，講嘢呀？ 3個月唔出街買嘢，你3個月係屋企食屎啊？ 講得就講」

最後爭扎

根本d訪問夾好哂，好多都鳩up

食三個月foodpanda

可能人哋坐咗3個月啱啱出嚟呢

Tvb d訪問幾垃圾全行都知啦
上次有件深藍教授都屌晒鬼 未經佢本人批准 俾人錄埋音播埋出街
已經係去到有冇職業道德既問題

巴打應該再積極啲幫屋企個電視轉台